1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

Функция - блок кода, который вызывается по имени в нужных местах программы. Явлется подпрограммой, которую можно вызывать из
основной программы неограниченное количество раз. Таким образом поаторяющийся код в программе можно написать один раз и по мере необходимости
вызывать его по уникальному имени. Направлена на облегчение реализации сложных проектов.


2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

Чтобы сделать функцию более функциональной и гибкой. Так как функция производит какие-то действия, удобно при вызове функции
передавать необходимые на данный момент переменные.

